> LINE TODAY提供多元、平衡、即時的訊息，希望用戶因此而 「精彩每一天」

> 鎖定LINE TODAY，不怕話題跟不上，每天生活超有梗！新聞、影音與直播，各種豐富內容與貼心服務，就讓LINE TODAY陪伴您的每一天！

##### 官方網站: https://today.line.me/
##### Facebook: https://www.facebook.com/linetodayTW/
##### Youtube_1: LINE TODAY 看世界 https://www.youtube.com/channel/UCmMnzrvnsSnv-0u9M1Rxiqw
##### Youtube_2: LINE TODAY 看影音 https://www.youtube.com/channel/UCJ1oX3Bo1FyNPGqRorRd9aQ/
##### 維基百科: https://zh.wikipedia.org/zh-tw/LINE#Line_Today
